\newpage
\subsection{Preventivo fase di progettazione al dettaglio e codifica}

\subsubsection{Divisione oraria}
La seguente tabella rappresenta la distribuzione oraria dei ruoli per ogni componente del gruppo:
{
	\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
	\renewcommand{\arraystretch}{2}
	\begin{longtable}[h!] { C{3.5cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{1cm} C{2cm}}
	\caption{Tabella della divisione oraria fase di progettazione al dettaglio e codifica}\\
	\rowcolor{\primaryColor}
	
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Membro del gruppo}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{RE}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{AM}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{AN}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{PT}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{PR}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{VE}} & 
	\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ore complessive}}\\	
	\endhead
	
	\AW{}                     & - & - & - & 12 & 19 & 17 & 48 \\
	\AT{}                     & 11 & - & - & 10 & 15 & 13 & 49 \\
	\AD{}                     & 10 & - & - & 7 & 18 & 14 & 49 \\
	\EC{}                     & - & - & - & 13 & 18 & 17 & 48 \\
	\EM{}                     & - & 8 & - & 10 & 19 & 11 & 48 \\
	\FP{}                     & - & 8 & - & 11 & 18 & 12 & 49 \\
	\GG{}                     & - & 8 & - & 10 & 19 & 12 & 49 \\
	\textbf{Ore totali ruolo} & 21 & 24 & - & 73 & 126 & 96 & 340\\
	\end{longtable}
}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\caption{Istogramma relativo alla suddivisione delle ore preventivate per ciascun componente del gruppo e per ogni ruolo nella fase di progettazione al dettaglio e codifica}
    \includegraphics[scale=0.55]{./src/Preventivo/src/img/IstoSviluppo.png}  
\end{figure}


\subsubsection{Preventivo di costo incremento 1}
In questo periodo gran parte delle ore verranno investite principalmente nella correzione della documentazione e per iniziare la progettazione al dettaglio del sistema, al fine di realizzare i relativi diagrammi e costruire una prima struttura embrionale del codice.
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo relativo all'incremento 1}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead
        
Responsabile    &  5 & 150 \\
Amministratore  &  6 & 120 \\
Analista        &  - &   - \\
Progettista     & 30 & 660 \\
Programmatore   &  6 &  90 \\
Verificatore    & 15 & 240 \\
\textbf{Totale} & 63 & 1260 \\
		
\end{longtable}
}

\subsubsection{Preventivo di costo incremento 2}
In questo periodo le ore di programmazione e verifica inizieranno probabilmenre ad aumentare. Si cercherà di ultimare la parte progettuale relativa alla realizzazione dell'allegato tecnico.
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo relativo all'incremento 2}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead
        
Responsabile    &  5 & 150 \\
Amministratore  &  6 & 120 \\
Analista        &  - &   - \\
Progettista     & 20 & 440 \\
Programmatore   & 35 & 525 \\
Verificatore    & 25 & 375 \\
\textbf{Totale} & 91 & 1610 \\
		
\end{longtable}
}


\subsubsection{Preventivo di costo incremento 3}
In questo periodo si presume un graduale aumento delle ore necessarie alla programmazione ed il testing, accompagnate invece da una diminuzione di quelle necessarie alla progettazione. La quantità di ore necessarie per gli altri ruoli resterà similmente equidistribuita con gli altri incrementi.
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo relativo all'incremento 3}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead
        
Responsabile    &  5 & 150 \\
Amministratore  &  6 & 120 \\
Analista        &  - &   - \\
Progettista     & 11 & 242 \\
Programmatore   & 40 & 600 \\
Verificatore    & 25 & 375 \\
\textbf{Totale} & 87 & 1487 \\
		
\end{longtable}
}

\subsubsection{Preventivo di costo incremento 4}
Anche quest'ultimo periodo richiederà quasi sicuramente un sostanzioso numero di ore da dedicare alla programmazione ed al testing, necessari per mettere a punto una demo stabile in vista della presentazione relativa alla \RQ{}.
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo relativo all'incremento 4}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead
        
Responsabile    &  6 & 180 \\
Amministratore  &  6 & 120 \\
Analista        &  - &   - \\
Progettista     & 12 & 264 \\
Programmatore   & 45 & 675 \\
Verificatore    & 30 & 450 \\
\textbf{Totale} & 87 & 1689 \\
		
\end{longtable}
}




\subsubsection{Costo risultante di fase}
La seguente tabella rappresenta le ore preventivate totali ed il corrispondente costo in euro:
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{longtable}{ C{3cm} C{2cm} C{4cm}}
\caption{Tabella del costo risultante della progettazione al dettaglio e codifica}\\
\rowcolor{\primaryColor}

\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Totale ore}} & 
\textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo ruolo (in \euro{})}}\\	
\endhead
        
Responsabile    & 21 & 630 \\
Amministratore  & 24 & 480 \\
Analista        & - & - \\
Progettista     & 73 & 1606 \\
Programmatore   & 126 & 1890 \\
Verificatore    & 96 & 1440 \\
\textbf{Totale} & 340 & 6046 \\
		
\end{longtable}
}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\caption{Areogramma relativo alla quantità di ore totali preventivate per ciascun ruolo nella fase di progettazione al dettaglio e codifica}
    \includegraphics[scale=0.55]{./src/Preventivo/src/img/TortaSviluppo.png}  
\end{figure}
